有冇巴打已經凍到著羽絨？

著咗2件羽絨
三件heat tech
兩條頸巾
都凍到係咁打乞嗤
癡撚線
夏天幾時嚟

有無咁怕凍 泰國人都無你咁誇張

係香港？

幾多度呀大佬

今日24度

今日好濕凍

已經比之前個禮拜暖翻啲啦喎